香港人開始識玩AOC

由5 年前淨係識生村民起城牆市集起世界奇觀
到而家開始識得生哥德衛隊同飛矛兵
條頓遊俠一殺到就閃
又一班僧侶招降

而家科技樹只係爭無政府狀態
只要一開發到， 呢場仗就有得贏

估唔到一個月前期望開發到既科技尋日終於達成

同你地講， 上帝王時期既哥德係無敵
而家只爭燒撚哂條頓/土耳其 d金
睇準佢地重金買既武器黎爆

唔好忘記我地盟軍斷咗佢條貿易換金機會